# README #
### Что такое  микрозайм?###
Микрозаймы – это определенная сумма денежных средств, которая предоставляется микрофинансовой организацией под оговоренные в договоре проценты на относительно небольшой срок. 
В случае, если условия договора нарушаются, должнику выставляются штрафы за каждый день просрочки [займа на карту](https://nebazar.ru/).

На сегодняшний день взять микрокредит можно во можестве финансовых организаций данного направления деятельности. Все они отличаются условиями предоставления, начисления процентов, сроками и другими нюансами. Чтобы гарантировано не разочароваться, стоит изучить несколько предложений и подобрать для себя максимально подходящее.

### Виды мгновенных заемов###
На сегодняшний день существует несколько классификация, которые использует сфера мгновенных кредитов. В целом можно выделить следующие группы:

По срокам предоставления: мгновенные и те, для рассмотрения заявок на которые используется определенное количество времени (редко более нескольких часов).
По срокам использования: краткосрочные, среднесрочные, долгосрочные.
По обеспечению: залоговые, застрахованные, гарантированные.
По видовым различиям: процентные и беспроцентные.
По способу получения: на карту, наличными, на банковский счет, на электронный кошелек, денежным переводом.
По возможности пролонгирования: с наличием таковой или без.
По варианту погашения: частями или единым платежом.
Не исключено, что определенные компании будут использовать свой собственный список онлайн-займов.
[nebazar.ru](https://nebazar.ru/)

